陳可辛嗰套共產黨女排電影，原名「中国女排」，最後改名「奪冠（原名：中国女排）」

中国社会主义特色嘅改名

套野香港有冇人睇

因為中國女排發聲明，話唔可以咁樣商用「中國女排」呢四個字

我阿媽拎免費飛睇左，
話好垃圾

即係唔係官方認可

當年中國女排嚟香港好受歡迎，高登仔仲對趙蕊蕊打晒飛機

識j梗係j王一梅

笑到仆街 個新名包埋(原名:中國女排)

茅臺被禁用「國酒」來做宣傳
銷量同股價一樣蒸蒸日上

聞西! 聞西!

王一梅呀

反了反了
奪冠仲唔暗示新冠病毒 暗示武肺

識貨之人

陳可辛真係好鐘意拍奶共片

好想j惠若琪

邊度有錢去邊度拍

九七前拍香港中產
九七後有段時間同韓國泰國合作
最後發覺奶共最著數

陳可辛，王家衛，劉鎮偉 個個返大陸搵人仔做臭自己個朵

奪字好暴力

中国豬排

王一梅果期人氣已經差咗唔少
最多人支持果期係04/08奧運,
馮坤, 劉亞男, 周蘇紅, 楊昊, 張娜, 趙蕊蕊

同埋果時戰術真係好多變好好睇, 而家成日死去咁打, 加上係支那, 都廢事睇

共匪女排

咪又係雞

應該叫奪新冠

你肯定 ？

陳忠和做教練嗰排就好睇